長沙灣大量警車由貿易廣場去緊深水埗警署 18:26

長沙灣大量警車由貿易廣場去緊深水埗警署